{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037092",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1090310?place[place_type]=GID&place[gid]=1090310&place[latitude]=33.5553544313&place[longitude]=126.7883655831&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 다람쥐펜션"
    },
    "text": "ダソルペンションは済州島月汀里に位置しており、エメラルド色のビーチで有名です。このペンションは一軒家ペンション形式で、静かで快適な休息を楽しむことができます。入室時間は午後4時、退室時間は午前11時となっています。未成年者は入室できません。ペンション内ではバーベキューパーティーを個別に楽しむことができ、利用時間は午後4時から10時までです。バーベキュー会場では炭とグリルを提供しています。ペットの同伴は、一軒家ペンションの客室では不可能です。周辺観光地としては、月汀里ビーチ、オルレ20ギルコース、月汀里カフェ通り、万丈窟、金寧迷路公園、メイズランド、ヨンヌニ・オルム、ダランシ・オルム、金寧海水浴場、セファ海水浴場などがあります。チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。個室は基本的に2人、最大3人まで宿泊が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ダソルペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ダソルペンションは済州島月汀里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ダソルペンションはどのような形式のペンションですか？",
            "answer": "ダソルペンションは一軒家ペンション形式です。"
        },
        {
            "question": "ダソルペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ダソルペンションの入室時間は午後4時、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はダソルペンションに入室できますか？",
            "answer": "未成年者はダソルペンションには入室できません。"
        },
        {
            "question": "ダソルペンション内でバーベキューパーティーはできますか？",
            "answer": "はい、ダソルペンション内でバーベキューパーティーを個別に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューパーティーの利用時間は午後4時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーのための炭とグリルは提供されますか？",
            "answer": "はい、バーベキューパーティーのために炭とグリルが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ダソルペンションではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ダソルペンションの客室ではペットの同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ダソルペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ダソルペンションの周辺には月汀里ビーチ、オルレ20ギルコース、月汀里カフェ通り、万丈窟、金寧迷路公園、メイズランド、ヨンヌニ・オルム、ダランシ・オルム、金寧海水浴場、セファ海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "ダソルペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ダソルペンションのチェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ダソルペンションの個室の宿泊人数は最大何人までですか？",
            "answer": "ダソルペンションの個室は基本的に2人、最大3人まで宿泊が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 516
    }
}